自己工自己擺-12點尖東尖沙咀

琴晚睇完野好嬲

一早起身訓唔反

我決定自己早d出門

行尖沙咀同尖東

而家全黑出門

一陣痴埋右眼

就行尖沙咀站至尖東站

有冇人陪我癲？

如果有人一齊癲，我帶左少少紙膠帶，可以一齊痴眼

我會一路行一路推po

而家出緊門

上左巴士

一陣我會一直行

會由尖東出發

向九龍香格里拉方向出口行

轉左直行至尖沙咀站

再轉左向喜來登酒店方向出口行

再返回起點再行

自推10次先

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

但咁計落咪過左10次？

歡迎唔想去機場既人

或者反工中一陣放飯既人

犧牲少少時間陪下個傻人